買Kane神射手無窮人

又入2粒

帶帽

又一球